---
title: Kegiatan evaluasi & perencanaan program ALDP
date: 2012-01-20
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---

![200px-Januari_20_12_ALDP_Rapat_Evaluasi_dan_Perencanaan_Program.JPG](/uploads/200px-Januari_20_12_ALDP_Rapat_Evaluasi_dan_Perencanaan_Program.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan evaluasi & perencanaan program ALDP

**Lokasi** : Kantor ALDP

**Alamat** : Padang Bulan -Abepura-Jayapura

**Jam** : 09.00 s/d 16.00 WIT

**Hadir** : 
* Badan Pendiri ALDP
* Badan Pengurus ALDP
* Badan Pelaksana ALDP

**Ringkasan** : 
* Presentasi oleh Badan Pelaksana tentang evaluasi dan perencanaan Program ALDP tahun 2012 dan 2013
* Mendiskusikan proposal ALDP yang di terima oleh cipta media
* Mendiskusikan tentang workplan program ALDP yang di terima oleh Cipta media
